(填海專家入)10大填海方案 大家會揀邊個多D?

方案1:

245公傾

方案2:

481公傾

方案3:

3615公傾

方案4:

511公傾

方案5:

649公傾

方案6:

865公傾

方案7:

475公傾

方案8:

300公傾

方案9:

745公傾

方案10:

473公傾

另附填海解釋

地圖派
出少句聲柒少陣冇人當你唔識㗎

宜家問題係個明日玩完唔係為咗解決乜社會問題
而係送錢比中共洗